睇完BLACKPINK個紀錄片之後決定以後邊個反BP就係同我過唔去

很感動

樓主終於改邪歸正？

支持樓主

rose個part好看

牙邊生性病撫倍感安慰

四個都G持?

孝感動天..

樓主低質

垃圾BP

四個裏面最鍾意係佢

手勢唔錯

支持樓主..

睇完 迷上左Rose

真系好睇？😳

不啦

我淨係睇咗預告

U=on99

是

YES

做咩講粗口鬧人.....

罰你即刻睇埋佢..

你睇咗預告咋喎

Ho ball

假once真blink親自認證

牙劍愚台top1公道

咩2C

Rose好看

Hi blink

下

支持層主

唔G

Why

中醫都5反bp..

反造假不需要理由

淨係預告已經令人興奮

真once假blink親自認證

召喚大軍支持

整形記錄片定 face off 荷里活特技，又咪四件 kfc

建議每個團都出套呢啲賣慘紀錄片r好感

No

吹牙

二人軍圑

Blink=9

U = 25

下 幾時25你

多謝支持
btw Jisoo世界第一

不推文=on99

Rose好真誠

是否愛上了珍Jen?

一d都唔愛

咪侮辱

你食屎

肯返嚟未啫

你走啦

JS寶寶

睇完愛上咗rose...

無睇
套紀錄片講咩

她是我老婆 多謝支持

Sorry其他團太廢 吸引唔到Netflix拍

最愛牙秀心心

pajama news

風蕭蕭兮易水寒 壯士一去兮不復還

個個都咁鍾意rose

講bp

支持樓主回歸愚台

我中意牙

我一直係度

唔走？咁返黎囉

明明之前日日淨係開喺學術台

我係度喎

你咁留意我有少少怕醜